入黎講低你拍拖週年紀念日係幾時

12月31號
係咪好浪漫先

中秋節

8月8日

慶祝農曆定新暦

4月16

11月11

2月29

識人係呢一日結婚

冇

無

老豆老母依日結婚

4月31日

2月30

2日30

2月12

10 月12

12月31約佢 倒數果一刻表白
紀念日應該算12月31掛
Btw

有朋友係倒完數表白 所以係一月一號
Btw為你感到不快

我識果對結左婚無耐姐 唔使驚～

2015年5月22日
不過已成過去了...

11月20
老豆老母都好似係呢日結婚

11月25
相識就10月19

9月29

12月1日

好愛我豬仔

12月26

2月6日

1112

1.31

0529

711
相識係7月2
識左9日就拍拖
拍左3年半

20/10

10月1

現任同ex都係6月8

11月23

4月18

8月17

上年10月17
但手已分...

2月13

1月23

Same

2月10號

521

下屌 傳奇呀
share多d呀

10月24

差不多
識左7日就拍拖
已經2年半

9月7